{"translation-revision-date":"2020-10-21 16:56+0200","generator":"WP-CLI\/2.5.0-alpha-75cb7e3","source":"assets\/column-block.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"cs_CZ","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : n>=2 && n<=4 ? 1 : 2);"},"Custom column":["P\u0159izp\u016fsoben\u00fd sloupec"],"Custom column brought to you by Adam Laita":["P\u0159izp\u016fsoben\u00fd sloupec od Adama Laity"]}}}